第一屆名畫命名大賽領獎開箱

【頒獎典禮】第一屆名畫命名大賽

第一屆名畫命名大賽

期待左咁耐既獎狀終於收到啦 多謝蠶蟲師爺巴絲

佳績
圈住佢 隔離畫10個正方框陣返張野比師爺改正

蠶蟲師爺巴真係好有心機

柒咗添

堅寄？
用相架裱起佢睇睇

張信紙幾靚
蠶蟲師爺巴打真係好有心

而家改正 佳積

佳績 佳績 佳績 佳績 佳績
佳績 佳績 佳績 佳績 佳績

應該以後都唔會寫錯喇

好靚

Cls

見工記得寫落CV

係吖 用郵寄 冇咁大個相架啵我 同我屋企唔擺相 張獎狀A4紙咁大張

係吖 佢仲送埋個膠folder比我放張獎狀 寄時仲有紙皮夾住防皺

我係第8名架喎....

師爺應該本身讀/做相關行業？
普通人好少咁有心又揀紙又夾紙皮
通常就咁double A就算

唔知呢 不過佢應該係女仔嚟 因為我睇過佢Ｄ相 我念佢係收唔切

提一提其他1～10名嘅連登會員，如果你哋都想攞到實體獎狀/獎杯，請tg我

等緊大家

好有心

多謝麵麵粉絲